[突發] 求大家幫高調！狼來了！中共全面封鎖香港對外消息！

我是在國外讀書的香港人，求大家幫高調！
中共出手了，大家還相信一國兩制嗎？
醒醒吧台灣的大家
剛剛收到香港最新消息...
全被被封鎖消息了...現在連唯一網路也會被審查封鎖
【 抗議《反送中》中共下手了...「全城封鎖消息」Telegram被抄家 】

節錄：

今日香港，明日就會是台灣
希望大家能幫忙更新最新消息 拜託了QQ

我真係好撚驚啊

我真係好撚驚呀 屌

支狗點封台灣

好問題呀,真係問下佢地

只能說你收錯風

支狗封到外國？